有無人等d狗寄信先交牛肉乾錢

之前一過21日無耐就收到信
而家好似隔左個幾月都無信

不嬲都係等1-3個月不等

半年前一堆牛肉乾都未收到信

有次收左牛肉乾但開車無發現
上上下高速先見到有張紙係窗夾住
行左一陣連張紙都唔見埋
睇返cam 先知食左牛肉乾
要等到佢1個月之後寄信先交到

啲狗抄錯就會收唔到

但抄左十幾張 一張都無

吹走左

6月20幾號抄個張 都係上星期先收到信
而家郵政慢啊嘛

手抄既我會等寄信來
機抄就無計 即交算

有時d 字真係睇唔明, 唔等信唔敢交錢

我8月頭抄左一張
而家都收左信 你最好打去中央檢控組問下
一陣變1080呀

你係咪地址唔岩, 未試過半年都收唔到

應該岩，因為我續過兩次牌都成功

7月頭比人抄依家都未寄到

總之一日未寄到一日唔交

有冇發覺有痴線佬扯甩人地D告票
比人抄左都唔知，得返個膠袋

我就係驚呢d情況
都唔知無寄黎定寄失

放心 收左信啦
寫明係6月20幾個日
9月X號前交錢

機抄先更加等寄信啦 反正落哂簿一個月後點都出信
起碼要佢用番多少寄信錢先啦 政府嘢有拖無欠駛乜急

幾時出信係睇佢幾時落簿 唔關郵政事
出咗信後就一定十日內交

都唔知班狗有冇武肺
由佢係車頭算撚數